80發覺所有城大BBA嘅人都係奶共狗

我自己係一個80後，發覺身邊所有城大BBA嘅人都係親共，究竟CU BBA對班學生做過乜，可以洗哂腦？

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

城大幾時變咗CU？

不嬲都戲稱做CU 架啦

CU係中大喎朋友

戲稱呀大佬，舊登成日笑尻city U人話自己讀CU

成功俾人帶風向，無人講BBA個個都奶共狗

下
Shitty就識

咩人都有
我識好多80後既shitty bba 係自己友
你識果啲係 nds呀嘛？

舊登過來未聽過，shitty就聽得多

讀所謂有商業頭腦個d科 多過一半人係奶共 盲目撐共
年年都吹棒上海深圳 日日講幾年後上海就超越香港成為中國最大國際金融中心
點知講咗十幾廿年 上海依然係咁
個問題係個制度呀 柒頭
所以香港國際金融中心地位都好快收皮

吹咗廿年，連返大陸做嘢果班都開始回流返香港

可能因為在全城的商業和利益角度出發，香港必須親共才有運行

城大係CU?

樓豬有冇讀過城大架？

好多奶共課程，乜尻中國發展果d，成日講到中國商機處處

真係有城大的（外國）教師話係CU
CityUniversity of HK

在香港角度睇，就真係要靠中國做商機
因為香港係中西交匯點
你得罪西方會死，但西方唔止一個國家，可能美討厭你，但英歐日唔係。
你得罪中共，中共可以封你，唔俾做轉運轉口，搵台灣或新加坡。
不過，中共點都係親港多過親台新，未死得住。